尋日個市咁升有邊個清蒼派敢入市

作為本多軍，星期五 我夠膽大大力屌左大半條入去打算細半條撚， 得佢再跌，或者轉勢再入，尋日都係敢入少少，驚佢尾市急回 如果連升幾日清蒼派又忍唔住高J 又中伏，跟住又棍落 止蝕圖表撚以為轉勢有機會比你屌入去 上到技術位個個知道安全有撚時間你入咩，無貨係手遲早高J 成個倉清倉根本係最撚ON9

尋日ALL左FUTU,留左一陣,執左1皮, 即晚走左

我都驚爆升入唔切

諗緊一陣盤前入唔入返

盤中一棍落黎你咪又係走

班傻淡仲笑SH派

所以要留貨底

都未跌定
怕條撚咩
睇下道指先啦
高位上影線陰燭(如果今晚向下行, 成左2頂格局,以往熊市3頂先黎料向下行)
而家等匯合再向下突破
跌唔係直插zero
升都唔係直坐火箭
急D乜? 唔等得驚賺少左既未入場囉, 入得場輸得起
做好風險未得囉

唔敢入，硬係驚佢急插
去咗賭場玩兩手
賺少少走算
跌有我份，升就miss咗

你同埋個名唔識打
好似好多條死蛇爛鱔果個頸線股神真係twins黎

愈做得多決定愈容易錯
當你中既把握有7成好未 要連贏10次機會得返3%唔夠
個個覺得自己係股神 可以time the market 呢次贏左下次咪又輸返

隻野 我睇好佢D 生意，價岩咪入，唔怕坐貨，升到咁上去留貨底， 走一部份貨，隨緣心法，又等大跌又入，係班圖表撚 清蒼撚至左一把 右一把

你當上ECON 堂 ？ 穿左頸線答老師 係熊市 老師話你好撚醒，有糖食 跟圖表炒好多股止撚左蝕啦TASLE 400蚊至有支持位 同返大陸讀LAW 一樣咁撚ON9

唔使做股神的, 都係做風險管理姐.

止蝕/止賺/清倉: 每次輸就輸少少, 嬴就羸鋪大既
SH, 唔走位: 好多次都賺, 但一次輸就可能輸好多/輸返晒

學習多d投資/機知識, 做好風險管理, 先做到長勝將軍. 正係牛市做到股神 熊市先發覺冇著褲, 學費就太高昂了

岩呀ching
但你係未專業trader 冇正職先
好似美國果邊科技股咁,星期一到左個最近既阻力位, 你肯撈,博仍彈,可以day trade.
我就要訓教,同埋怕死機, 寧願真低位入好過
港股都仲可以轉身射個三分波,美股就唔好咁博了

聽講債息又升

入得清蒼派又唔識絕學空手入飛刀
只會係失敗者

今晚9點、凌晨2點先係關鍵

ching ar ching
日K最近係557 附近
而且美股唔似港股咁, D線唔會準到果個位就停
始終買賣單位冇港股咁限制, 變相波動DD
仲要睇穿係收穿定係穿完頂上
但大勢都係向下行緊,除非有強力扭轉
想博反彈既未in囉,唔想咁盡既,未等囉
講完

岩, 空倉冇得輸
搵返岩位屌入去
周K連方向都未出
博定唔博?
睇定D先
都係果句, 呢刻值博率唔高

又升了

係呀，我做空緊BIDU BILI
我諗住等埋CPI或者債券拍賣就決定平唔平倉